新聞界行規？

即係認咗差佬有打人

垃圾page，你今日舉報咗未？

垃圾page，已report

乜仲未port死